必須令全中國同胞知道777個狗漢奸搞台獨

有無文宣組?

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

台獨之母林鄭推送終為名 幫民進黨助選為實 實在可恥

狗漢奸可恥!

狗漢奸可恥 打倒狗漢奸

我要上微博呼籲同胞星期日黎香港既出黎 唔可以比個狗漢奸搞亂香港

on9夠未？終極敵人係共產黨，你搞777有7用